普巴不滿做後備：摩連奴故意羞辱我

曼聯4-1富咸，終於止住了嚴峻的形勢。不過，曼聯大將普巴可高興不起來，因為他的處境逐漸變得慘淡。曼聯消息人士透露，普巴由此對摩連奴產生了不滿。

過去兩場比賽，普巴都被摩連奴放在了後備席上。《太陽報》援引《每日星報》消息指出，普巴對自己被放在後備席上的安排很不滿。

一位曼聯消息人士透露：「普巴很困惑，因為他不是曼聯近期唯一一個狀態不佳的球員。他覺得自己被特殊對待了，並被樹立成為了一個典型。考慮到他在比賽中的作用，這對他堪稱羞辱了。」

按照該消息人士的說法，普巴認為自己被扔在後備席上，是一種羞辱，而且認為摩連奴的做法有失公允，有點拿他殺雞儆猴的用意。

今季，普巴截至目前為曼聯出場19次，攻入5球。摩連奴在此前透露，普巴會在週中歐聯比賽中出場，值得一提的是，曼聯已經確定歐聯出線。這週日晚上，曼聯將迎來英超焦點戰——對陣利物浦。

佢自己夠唔夠膽睇返對修咸頓既精華

傳俾球證

依場好彩有盧卡古幫佢遮醜

拎球證做ONE TWO 呀

球證係死物
傳完再反彈冇問題

修咸頓嗰場踢成咁都無後果嘅話，摩連奴就真係有問題啦 ！

摩連奴: 普巴不做後備就真係羞辱我啦

省鳩死物啦

有時覺得睇Daddy同球員更衣室關係差既新聞，已經睇到厭，軌鍠獌都係咁。